學生發夢無曬錢想揾pt

啲錢用曬買gear同搭車發夢

搭車真係好貴

留個名我都係學生想揾pt

推

學生支援：

DSE

hktvmall
@hktvmallhelper

飯卷/八達通
1.
2.

短期住宿

Gear
@gwok3naan6ng5gam1

手機
@keepcontacthk

搵工
1. @findagoodboss
2.

thanks a lot

學生發夢想搵補習, 記得入TG, 入面大把義師等緊你地, 但唔係好多有需要學生入去

抄散

入抄散group

炒散, 能否接受?

有無咩app 有即pay 炒散搵
唔想咁揚

炒散找我

LM

我私人搵人weekday幫手送野去office工廠區
可能要幫手拎貨

人工工時都唔會多，但可claim車錢
有無興趣？

保證你睇得到喺送乜，唔會係帶毒品

唔記得講好臨時，暫時只做兩三日

吊住命先

搵唔到抄散group

Topic唔加小妹點搵到工

同求